生物死左之後係唔係死物？

讀返小學問下常識老師

中三bio
生物的定義

變成有機物

但生物死後冇左生物同意識
除左體內微生物外
隻生物本體理應係lifeless

decompose後當然變成死物

死左到decompose前呢？

分解咗未同佢係咪仲係生物有咩關係

係食物

鋼練